一人一個被嚇醒嘅惡夢

今朝被個夢嚇醒左

係自己屋企，夢見我個fd被人切JJ

切J個個人好似死神入面嘅更木劍八

我同另一個fd見到之後好撚驚

佢偷偷地走左出去我屋企門口

但我個陣唔知諗咩，竟然冇跟上去

以為坐係到唔郁 劍八就唔會搞我

點知佢行近我隔離 好似想攞繩綁起我

我嚇到即刻跑去廚房個窗口打開窗跳落街

一跳就醒左了

好奈冇試過發d咁有壓迫感嘅惡夢

利申:醒左個陣打側訓，壓住左個心口

push

Taka4259

所有惡夢都會醒

講黎聽下

Hi好撚旺taka4259

發夢企係窗邊跳落去未到地就醒左
應該個個人都試過掛

屌你地做乜

個夢唔夠惡

夢入面有個夢入面係我朋友嘅人喺間酒店失蹤咗
入去搵佢發現間酒店好黑又唔開燈
得蠟燭 然後搭𨋢上樓
一開𨋢門一炸頭髮湧入嚟

得頭髮都唔算恐怖，成個頭飛過黎先正

夢入面嗰我已經淆底淆到不得了
啲頭髮仆過嚟真係好恐怖

其實唔算惡夢
成日發夢搭𨋢返屋企
永遠停唔到自己住嗰層
好得人驚

冇發過呢d夢
但現實成日發生

未同你打過jubeat

廢up解下夢先：
請問巴打同你既fd有無女朋友？
切J一般代表失去權力、對性既掌控、人身安全、自由等
今個夢特別之處，在於唔係夢境一開始自己就被切J，而係由朋友開始切先，而且身邊仲有一個可以走甩既朋友。
會唔會你既fd(或者你自己)得罪咗女朋友，而俾女朋友懲罰？
你既反應都好有趣：「以為坐係到唔郁 劍八就唔會搞我」。或者你有啲問題，本來想低調冷處理都可以解決，點知都係殺到埋身。
而你有個Fd走得甩，可能係潛意識提醒你本來有方法解決，但係自己無做到。

PS資訊不足，唔肯定朋友喺你夢中既象徵意義，歡迎繼續討論

其實你潛意識想搞朋友JJ好耐
想切左朋友JJ據為己有
gay

我都係
仲有成日發夢跌爛電話

發夢見到 目睹全程best friend同自己條仔做埋啲一樣嘅嘢 情況場面都係一樣 依加個夢仲好深刻

巴打pro

被人切J個個係我中同 本身都唔係話勁熟
但我知佢無女朋友 我都無

至於我係夢入面嘅反應我都覺得好奇怪,呢種情況正常人都會走佬。大部份嘅夢入面我都控制唔到自己嘅思想同行為,就好似用緊第一人稱但控制唔到自己。

試過有一個夢係自己係一座好高嘅山上面行緊,
明知下面係海都跳左落去,之後係水入面仲呼吸到就醒左了。

你就我個反應推理出黎個點幾凖
係我間唔中會遇到嘅情況